［見鬼］竟然由大紀元出條片 （長文謹入）

相信好多比我更後生既唔多清楚大陸既戰況
我想晌度講下背境，與我地而家場仗既關係
如果想話我係鬼既可以直接跳出去唔好睇

首先，我地香港人一般所見既中共，都係一個大中共咁睇。
但其實中共晌大陸，好撚多貪權既黨員，思維中心係：權=一切
因此佢哋會想盡方法搶權，同埋拉人落馬。

而現時最大勢力既大家都知，習派。
咁當然仲有幾批反習派，當中最明顯係江派（江澤民）最主動反習。

江派人物正正係張德江 梁振英一伙。佢地咁多年一直都持住紅權同黑道去統領軍事，善長血腥同抹黑。而黑道點解會可以橫行？係因為當年鄧小平言論只要愛黨，都可以治港。

以致香港落晌狼英手之後變左黑白兩道玩鳩我地班普通市民，並故意放大一國黎引發港獨言論及仇視政府，同時亦為左顯示自己做到野。咁佢地黑道就袋袋平安 （狼英根本就係一條撚屌）

返返來講大紀元：大紀元本身係法輪功既報章，過去多年被江派抹黑及虐待殺人。自習派上場後，近年法輪功與中共和解，全力支持習派，所以佢地出既文章就相當最接近習近平放既風。

而今次條片由大紀元拍攝同放出YouTube ，意味住習派極反感今次林鄭既決策。

另外早前有報章提過 如果撤銷林鄭一家都會玩完，佢喊，就正正因為佢一家晌江派手上，江派要利用香港上位，爭權爭支持，同時拖死習近平。

++++++++++++++

仆街 打到手都軟。。。 講返我地場仗先

我想講既係 令到大家開始仇警既係江派既手段 由於中南海仲係江派手上 所以佢地一日唔落馬 我地一日無好日子過
一路都會晌血腥同黑白兩道中做江派既棋子！
做定心理準備 未來都會係不停上街 或會有犧牲者！！
但真心要盡力留低條命！！！！ 要鬥命長！！！！！

除非有日我哋有一個可以跳過中南海匯報 又有另一啲中共強權保護既特首

否則就算有雙普選都一樣比啲撚屌出千改系統 同不停既大白象！

消息提供完畢

[member]
利申 我係80頭既老屎忽 曾於內地工作過
問過偷偷來香港參與64晚會既北京長輩們
佢哋既心路歷程同現時中國既政治層面
佢哋非黨員 但係當年爭取自由開放 同關心政治既大學生 而家已經係叔伯輩［/member]

同意
尤其香港睇中共係大中共咁睇
真係要多啲留意中共內鬥，人哋知我哋咁多
我哋對對手根本只係知個皮毛

知己知彼百戰百勝

但你出政事台唔會有人睇到

咁撚灰 咁我copy去吹水台會唔會好啲

因為我覺得政治台既人先會有心機睇大局

Push
唔小心禁錯負皮 sorry

求大紀元同雜總和解來源

我以前都係on99咁既 係有次個前輩來左香港office 果時就係64前幾日 佢問我點解去64 我同佢講返我知既野 佢就陰陰笑

之後傾左好多哩啲野 佢話而家晌大陸要睇晌邊度 講野係要注意啲 但去玩果啲唔講政治野就安全既

同埋佢有講哩幾年會慢慢再轉變 因為好多當年民運既人現時已可以做到某啲高位 可以睇機會慢慢轉變

1989年到2019年 足足30年先可以去到慢慢睇機會轉變

人生。。。。。。。。

咁要搵機會再問問 始終我唔係專家 又唔係大陸人 盡問呀

大紀元係反江派 所以大紀元算係屬於習派

其實唔係講笑，香港人比起地大物博嘅中國人，尤其我哋依幾代，八十後我九十後包埋啱啱發育完嘅零零後，根本就係政治BB班...

依幾年身邊嘅人不停笑習帝習帝，雖然係有根據，但事實上黨爭好強，佢個位根本唔穩。香港人無中國人睇嘢嘅視角，又唔知「國情」，後果會好可怕。

分享吓你嘅經驗？

咁分都得？

咁點解江派會俾習大大做主席？

哇 無經驗喎巴打。。。 我咪又係香港大，以前既我哋7-80後果班連議會傾咩都唔駛理添啦。 我都係轉述咋。

聽佢地講 要快上到高位真係要靠父幹 （有啲廢話）同埋好細個十歲八歲就識諗同處理好多哩啲老奸巨惑野
比如話我公司果幾個前輩咁 家低好似香港中產咁 當年讀完大學就算考到一官半職 都唔足以做到任何野
有佢哋同學做左30年 加埋死唔去先叫有啲人脈 因為好易痴錯邊
如果名氣大 當權既咁岩係江派啲撚屌咁 咁就真係玩撚猿

都係利益關係，一派坐穩佐，拿了很多好處，自然會忽略其他派系。那就自然有幫人到換屆時，去推另一派的人上位。

佢哋好似都係投票既 但就果啲中央乜差啲人投囉
邊個搶到票咪邊個做

所以習近平上左唔想再比人投換走自己

至於佢為咩要自己做落去我都睇唔透 我都想知

仲有依條

第二條link啲分析同資料堅啲喎

so true. 正如香港過份藍時 人就想盡快轉邊。

我無野講

我要真普選

睇住戰況黎打 先有利我地場仗
求另外4個負皮原因

大紀元香港版一早改變左好多

巴打勁 你有追開大紀元？

有留意佢地YouTube

謝巴打update

敵人的敵人就是朋友

雖則唔反對

你既資料會否有誤？
習包子係江賊民隔代指定既接班人........
法輪功應係一路都反中共，因為習包子一路都係玩強權打壓既一套。
(但我唔肯定而家具體係點。無乜理大陸野)

我消息係近兩年既事來
習近平的確係遮左江派勢力 但係江派後繼有人想推返佢落黎 因為習上左之後大做打貪 而江派係貪得最勁既 同預期中唔同 但估計習同江有某啲協議 所以一直都共存住

而我不知哩個協議係咪就係答應中南海比江派話事

所以香港真係好難會短期內轉好
香港哩個地方係江派cap錢同威脅既重地

推

同時睇返 過去既大白象cap錢既大陸建商都屬中南海多
狼英自己亦安排左走左一批錢去澳洲
似乎世界各地都有佢地既公司洗錢同做維穩

push

睇下有無咩計 好好運用哩一點
同時要注意我地反緊既係班黑社會同貪共既財路
所以佢哋每次都會派黑道既人出來 但又放走佢地

當年俾習上台係因為江覺得佢傻下傻下
好易控制, 同朱一樣
點知一上場就反cup 咁解...

可以參考下哩篇 自由時報 出

中國流亡富商郭文貴上週宣稱，華為、阿里巴巴等10家重要中國企業都受控於江澤民家族，引起熱議。郭文貴昨晚更加碼爆料當前中共權力核心的鬥爭秘辛，聲稱原本江澤民家族想延續「垂簾聽政」，2012年的十八大才讓習近平上台，結果，習近平越來越不想當江澤民家族的傀儡，和江家勢力的鬥爭也逐漸浮上檯面。

提及中共「中南海」70年的權力鬥爭史，郭文貴首先從毛澤東開始談起。郭文貴說，當年毛澤東為了當「一輩子的皇帝」，發動文革鬥倒劉少奇、陳毅、彭德懷等老革命戰友，犧牲數千萬中國人性命；到了1989年的「六四事件」，鄧小平為了獲得「皇權」，團結陳雲等人對付趙紫陽等「民主派」人士，這兩次鬥爭都使中國的政經文化領域大開倒車。

「反腐運動」是江家要剷除異己
郭文貴說，後來到了鄧家的權力控制過渡到江家的時代，「江家時代」一直到了2012年11月召開的十八大，又到了要選做中國真正老大的時候；郭透露，2012年3月，胡錦濤左右手、時任中共中央辦公室主任令計劃的兒子令谷意外身亡，就是江家告訴黨內要繼續控制權力而發出的訊號，「令谷之死是江家要求延續控制權力的開始」，然後，十八大的結果，就是江家鬥倒「胡派」等勢力，並讓習近平、王岐山等人上台。

郭文貴說，十八大以來進行的「反腐運動」，實際上就是江澤民想把多年來背叛自己、挑戰自己絕對權威的人，不論是向胡家、鄧家或其他家族勢力表效忠的人，都以「反腐之名」全給滅了；原本江家以為，滅完後江家就能更加掌控大權，沒想到，原以為能控制住的習近平和王岐山卻越來越不受控。

習近平、王岐山不想做傀儡
郭文貴指出，當初王岐山是「陪襯著」習近平上台的角色，王既是「監軍」也幫助打仗，到後來，習、王2人的「權力癮」卻越來越大，開始「假戲真做」，不想聽江澤民、朱鎔基、曾慶紅等家族勢力的指揮，雖然習、王兩人之間也有矛盾，習還是在十九大修憲刪除國家正、副主席「連續任職不得超過兩屆」的規定，使中國政治格局產生「本質性的變化」，郭文貴稱，習近平此舉既是為了控制住王岐山，也是在演戲給黨內看，以平衡黨內的江家勢力。

郭文貴宣稱，習近平一直認為王岐山是他的麻煩，近來習發現，國際媒體皆「罵習不罵王」，上月舉辦的新加坡創新經濟論壇上，前紐約市長彭博（Michael Bloomberg）更稱讚王岐山是中國與世界上「最有影響力的政治人物」；貿易戰僵局上，美國也有許多人期盼王岐山出來解決；而中共的背後各家族勢力，希望王岐山執政的也比希望習執政的多，因此，「習是很不舒服的」。

中國政治格局大變 習江鬥爭已浮上檯面
郭文貴說，近年來習近平在港、澳、台人民眼中「不得人心」，再加上今年的中美貿易戰，使中國經濟急速下滑，中國的所有不穩定，全被外界怪到習近平一個人頭上，這讓習近平跟江、朱、曾、王等家族間的關係，產生「前所未有的矛盾化」，而近期江澤民和江澤民之子江綿恆的身體狀況都快不行了，一向不甘心當傀儡的習近平，可能想在中國的政治平衡被打破的同時，藉機成為真正的中國老大。

咁深層次既分析, 大部分連登仔係睇唔明~可惜.

如果林鄭真係被要脅, 件事就講得通. 真冇任何合理理由係呢個時間點修改一條對香港冇任何好處的法例

林鄭作為香港精英, . 我唔相信佢真係咁無知.

郭文貴呢條唯恐天下不亂, 可能講野係真, 但真係個唔過..

第啲po啲兒登只識叫我p牌仔 腦有事
我係怕攪到話啲野我知既北京前輩 唔想累到人

香港要獨立

大紀元先係頭號反共報紙囉好無

大紀元不嬲反共

咁你點睇習近平本人 有咩目的 手段如何

［長文慎入］送終危機唯一生路

係有啲長，但認真睇晒有方向

又嚟華夏正道type既貨

咪撚亂信呢D
information

跟撚本就係，佢地自己DQ曬所有人
為咗上下奇手！

你睇下UGL，到高鐵站

中間係咩party R到著數

呢家係香港出咗個九千歲
想做土皇帝

梗係唔係啦，薄熙來係江澤民隻馬，反腐係習近平清除江派嘅 project, 唔好搞錯

終於有巴打講呢方面資訊

既然你講到中南海仲係江派勢力，咁點解之前要打薄熙來、搞周永康呢？自己友都要搞？

唔撚好信呢d花邊新聞啦
5大訴求
理得佢乜派乜派
同埋依家擺脫就一人拍板定案政權
權乜春野鬥

唔撚好信呢d花邊新聞啦
5大訴求
理得佢乜派乜派
同埋依家擺明就一人拍板定案政權
權乜春野鬥

樓主好多資訊都係錯到離晒大譜
唔好再9UP啦

巴打 你一出我就睇晒 仲正皮左

佢哋係反江派 以前係江派統領

出個篇文講呢點比人話2019仲捉棋論

5大訴求我晌出面啲po講到口臭 香港有香港做
佢哋大陸有大陸做 但我哋知得多就可以多啲野對抗

你收錯料喇

屌 無人想知道中共內鬥阿- - 幫唔撚到香港 咩都係假

你走啦 第一句叫左唔好入

如果香港江派仲揸到權
李家誠就唔洗走啦

李嘉誠唔會等習近平捉啦 一早見佢打貪就走人
中聯辦一日係江派手 香港都會咁樣呀

再一次講
咪再講上面權鬪乜柒物柒

全香港既敵人，只有董建華，梁振英，林奠

你見管香港事務果個係韓正（江派）就知啦

屌你老味，係度講埋d似是而非既野
同廢老話示威者收錢搞事有撚分別？
乜撚野中南海係江派
係咪on撚鳩？
習種都清撚晒異己
仲要廢除埋做2屆任期
有敵對勢力揸到旗控制到中南海會唔會
通過通過通過沒人後對
全票通過做到死呀？
無撚腦！
點解係韓正落黎？習種督佢落黎咪佢要落深圳
咁撚on9既邏輯思考能力

仲要用以前好唔undate既常委制
7/9人拍板去諗依家既1人拍板先係最撚on9
係人都知
老鄧就督定胡溫係接班人
小學生就係老江揀既
乜撚野江派習派
狗屁不通
團派江派太子黨就聽講
仲要講緊係以前7/9人常委制
依家擺明就1人拍板定案
On撚9

唔識中共d野
但照佢咁講習派其實係輸硬
江派勢力已經變成羅斯柴爾德家相等存在
只要掌握到地產資金市場就係無敵
呢個時代又唔可以好似毛澤東咁強行收地批鬥異己
那怕呢代習近平做得再好
到左下一代權力又會返翻去江派果邊

btw呢d關我叉事

5年前高登華夏正道既post 睇過差唔多既野可唔可以講下局勢同之前有咩大分別？

夏華正係乜人我唔識 我只見到哩度已好多打手
早一兩日出po話問覺得香港每區現時有咩問題 條友一出就話打南亞 唔知咩居心。仲有明明講左琴日和理非 行完就散 留力之後玩 又突然有三四個帶風向出嚟屌鳩人話次次都要求和理非 然後又帶左一堆羊去旺角馬路

講返局勢 我都係轉術我知既野 之後都無新update 如需要可能各位巴絲要自行去打探 歡迎晌度集中討論

而上面好一兩位死口話自己知既係岩 我唔知咩心態 自行判斷 我已盡將我聽既爆晒出來 全由來64個北京同事話我知 而佢哋係唔會經任何網絡方式講哩啲野 要留下次見到面先會再講
如果仲見到既話

點會唔穩，習大大係毛魔之後最大獨裁者啦喎
單係一次修憲就公開展示左自己有幾勁
最大問題係習復興緊文革

廢除宗教，幫文革洗白，搞個人祟拜，玩集中營做思想改造，種族滅絕

仲恐怖過納粹

真係有咁簡單就好

支持下先

早幾年借打貪個名清算哂江派啦

大紀元係外國用黎打江澤民的

一開始係覺得小熊維尼得小學程度，容易控制，加上佢無後台

但重講捉棋論？乜棋都捉完啦，依次佢有d鬼

真係唔知上面啲人點 佢哋出世就晌個染江度
正如我地而家香港9x-2000出世既後生咁 慢慢步入一出世就打仗既心情
第時大左既政府手段就已經唔到我哋啲on77既香港6-80後

你講嘅全部都無錯，但做所有事都係為咗維穩，佢個位同佢嘅派別穩定

佢上任係有條件，包括要喺2020前處理好台灣問題，所以今天下半年到2020台灣大選，就會有好戲睇。佢曾經被認定為係台灣間問題嘅專家，依個原因都影響到佢上台。2020就係一張成績表，要俾到黨內嘅人睇，等於成績表。只要佢有咩做得差，除咗江派，太子黨嘅人都會拉佢落馬。到時又會有好嘢睇。

所以佢先要做咁多嘢，保護佢自己個位同延續佢嘅理念同政策。

打貪目的係乜都唔洗我講，佢個位仲穩唔穩，我無叻到答到你。但佢想坐穩就要考好個試先有得塞住人吧嘴，第一個年期，大家拭目以待。

留名食飯睇

真係唔知上面啲人點 佢哋出世就晌個染江度
正如我地而家香港9x-2000出世既後生咁 慢慢步入一出世就打仗既心情
第時大左既識得政府手段就已經唔同我哋啲on77既香港6-80後
博奕論 我而家先知叫捉棋論

老老實實, 你連華夏正道都唔識好心唔好學人講中共派系鬥爭

咪撚再將林奠班子賣港
射撚咗落中共權鬪
咁同廢老有咩分别

咁公道啲 香港人好多都唔知好多野 唔通連開始知 同慢慢討論同更新中知都唔得咩 無人知既人係100%準確 除非你係習近平或江澤民本人既姐 講野唔駛咁mean既巴打 輕鬆啲一齊睇 有利香港嘅就試用無妨 反正香港而家場仗肯定有排玩

大家跟晒風向走到只識仇警 對付同玩狗 5大訴求都唔記得咁

認同你講習個位唔係100%穩

我覺得佢穩係因為習總野心大同手狠心辣
佢搞修憲呢下好明顯係坐左上黎就唔想走
我覺得同宣示唔好再佢鬥無分別, 而修憲之前都無人出手就等同無人夠膽反抗佢
如果到時真係有人想拉佢落馬, 佢會點解決好難講

巴打講得岩 佢班子真係賣港比中共 如果唔係我完全唔撚明點解咁多低手既大白象報價都批

一個在明一個在暗
想像你係習習，其實都係世代之爭

我唔論佢政策有幾啱定有幾錯，佢有幾貪都好，佢就係代表共產黨新一代

幾時先有戈巴卓夫出現

簡單啲講, 你自己提出既好多料其實就係華夏正道傳出黎
14年雨革啲人已經係咁分析仲講緊習近平下棋論, 覺得中共權鬥係香港最後出路

依家你只不過係重覆緊5年前做既野

都係應該怕一落台會被人清算，佢d反腐運動主力對象都係針對江派。
所以無論如何都要保住個王位，如果唔係會死得好慘。

自己都係政治白癡，都係上網聽下睇下。

不過照睇習近平唔會係啦

自己老豆比文革批死, 依家上左位反而洗白文革, 習總似係有鋪做皇帝癮唯我獨尊既feel

我睇d政論學者話原本胡推李源潮，江推薄熙來，但兩方爭持不下，一人讓一步搵咗個無根基既習近平

大紀元關習近平柒事咩

只係佢同江澤民私怨大過天唔撚狙擊習咁解

2019年仲呃到港豬。

探明已打港獨DQ晒D人

建制全部分餅仔

收到巴打 謝update 我見完全無人講 以為大家唔知 但似乎好多人知 但始終我都明 大家都盡量唔想痴上中共果度。但其實現實啲講，特首係中共既人會歸邊開始，香港就已拉左入中共手上啦，只係我地一直唔想面對承認。唉。。。

Push

我都好想望到中國既戈巴卓夫 如果真係有日有 我諗香港台灣都唔會成日嘈

廢老藍屍成鳩日以上面權鬥
去理性化佢地既無知
話我地理唔到咁多

上次2014 就係咁鳩樣

中撚咗一次計，今次又黎？
咪撚玩啦

其實中共權鬥的確係會對香港政局有影響

但經過咁多年既觀察, 無論邊個都好, 中共所有人都係殘忍暴戾, 一日有中共香港都唔會好
就算你比子彈江/習打贏左權鬥都好, 香港都係死路一條
最後引證到既就係自己香港自己救
所以天琦先會話要勇武抗爭, 同埋要聚焦返眼前既反送中同五大訴求

推上去

應該係放任主義

咁點解江派有黑道定咩有軍權唔屌撚死習總？

明明我就記得大紀元係親中
但前一兩日野餐有人派望下個標題係撐示威反政府我仲心諗有無眼花睇錯

共產黨無一個係無辜的

係, 14年講D野一尻樣, 當年高登幾多華夏正道Fans
講到江派用香港打撃習派, 習派保護香港, 如果唔係習總阻止, 928已經開左真槍
當年, 幾多高登仔好似樓主咁, 個個都變晒政治專家, 分析中南海, 等緊習總出手打救
過左5年, 情況好轉定惡化, 大家有眼睇

另外, 我想講, 當年華夏正道都係法輪功, 成日有意冇意提起法輪功D野, 最明顯係佢宣傳過「神韻」
華夏正道同大紀元一樣, 所有衰野都講到係江派做, 而習總係保護大家
與其話, 大紀元係反江派, 我覺得佢地更加似係習總既 維穩 / 造神 宣傳工具

同郭文貴講嘅野一樣, 聽完就算啦, 10次9次都唔中

屌你老母啦
掛撚住個P牌係度學人捉鬼
你個北京同事乜撚野料呀？做盛行呀？
市級幹部都未必知得咁清楚啦
一條大陸人9up一句，你就唔知頭唔知路
上黎9up

有咁撚強大既對家仲可以坐到無限期？
出post前都唔用下腦

本身習總已經係太子黨帶頭大哥黎架
係一早有老鄧照住架

一係無知
一係上黎帶風向
五大訴求
話撚知你乜撚派

你收撚皮啦，含家鏟
依家死人啦
仲係度吹花邊新聞

Unnecessarily

你收撚皮啦，半點墨水都無走出黎學人講陰謀詭計

又江習派好撚悶啊
華夏正道出黎未啊

5年已經知你呢啲垃撚圾技兩啦屌你

屌你係真定假80歲嘅阿伯上連登!?

大公報係爆親中 大紀元只係換左習維尼先親返

無錯 所以有位可以用就用